{
  "id_query": "22023122",
  "total": 16768,
  "total_current": 200,
  "max_score": 124.600525,
  "origin_question": "Cho mình hỏi cách tắt âm phím số trên ip6, mình nâng cấp lên IOS11 âm phím số rất to, nghe rất khó chịu mà mình tìm đủ cách ko tắt được, thanks đã tư vấn",
  "hits": [
    {
      "score": 66.115,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 41.324284,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.050663,
      "id": "23227869",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm bàn phím số khi gọi của mình nó cứ kêu khi bấm. Mình đã cài đặt tắt âm các kiểu rồi mà lo được . Có phải có lỗi phần mềm gì đó lo vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên cạnh trái của máy xem còn âm đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 39.72483,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.324944,
      "id": "25695954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP 6 này không tắt được âm thanh khi mình bấm các số để gọi ý , nó kêu bip bip tìm mãi ko thấy chỗ tắt",
      "answer": "Chào bạn, Đây là thiết kế mặc định của máy nên không tắt được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.45115,
      "id": "26389082",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách tắt âm chụp ảnh vs, em lên ios 11 của ip6 nhưng chụp hình cứ có âm! Thanks ạh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng gạt nút âm lượng ở cạnh trái iPhone sang trái và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.136642,
      "id": "29926179",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 6+ lên ios12 mất phím hôm rồi mà mình mò mãi ko thấy . Bạn giúp mình cách lấy phím hôm ảo với .tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.62813,
      "id": "18249798",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB  sao mà tắt âm bấm bàn phím mà vẫn không được thế QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt -> âm thanh -> tắt âm bàn phím đi rồi kiểm tra xem nhập chữ có âm nữa không bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.136623,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.52283,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mình hỏi? Mình dùng iphone6 khi nâng cấp nên ios11 thì phím Hom ko sử dụng đc. Vậy có liên quan gì ko ? Trước đó thì phím Hom vẫn dùng bt",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.356155,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.356155,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.859337,
      "id": "21441294",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình thỉnh thoảng đơ cảm ứng ki vuốt được phải tắt phím nguồn bật lên lại đã có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy sử dụng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên làm cho máy bị đơ và xảy ra tình trạng này bạn nha, khi bạn tắt máy mở lại thì máy trở lại tình trạng tốt hơn và hoạt động ổn trở lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.536903,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.820484,
      "id": "26520633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao tắt âm chụp ảnh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.27754,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 tại tgdđ nhưng đã nâng cấp lên ios11. Mình muốn hạ xuống ios 10 đc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 nên không còn hạ cấp xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.96546,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.835913,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.495323,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.127998,
      "id": "23832245",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ip6 lên IOS11 thấy lag ,lâu lâu thì bị đứng ,bên ad có cách nào x lại IOS 10 được ko chứ sài như hiện tại khó chịu lắm",
      "answer": "Chào bạn,Máy hiện tại thì không hạ cấp IOS được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.09121,
      "id": "27120844",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ e cách tắt âm khi chụp ảnh với ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút tắt âm bên hông máy để tắt âm chụp ảnh bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.006329,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.680023,
      "id": "22411934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy mình mua tại dmx từ khi nâng lên 11.0.1 máy tự dưng có âm thanh lạ phát ra mặc dù để không hoặc đang cầm trên tay.tình trạng tuy không thường xuyên nhưng rất khó chịu.mong quản trị viên giúp",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là âm thanh lạ này báo như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.485394,
      "id": "30634531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím ,Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh có thể liên hệ với FE CREDIT theo số 028 39 111 555 anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.228567,
      "id": "30330534",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e cứ hiển thị luân phiên âm lượng tắt với âm lượng mở  Mà e ko hề nhấn tắt âm hay bật âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.119097,
      "id": "28006110",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách tắt âm thanh chụp ảnh điện thoại iphone 5s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chuyển máy về chế độ im lặng hoặc gạt công tắc trên cạnh trái xuống dưới là được bạn nhé, nếu bạn mua máy xách tay Nhật hay Hàn Quốc thì không tắt được.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.0629,
      "id": "23450638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách tắt âm khi chụp ảnh máy này ạ ip 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật, Hàn thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.94199,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.674038,
      "id": "20827963",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe một số ng bảo ứng dụng fb rất hao pin nên ko nên tải về mà nên dùng trực tiếp trên safari. vậy có đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì ứng dụng facebook không làm hao hụt quá nhiều pin của máy đâu ạ, nếu dùng safari thì bạn sẽ không dùng được một số tính năng chuyên biệt của ứng dụng đâu  bạn nhé; theo mình bạn dùng ứng dụng bình thường vẫn không sao bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.2933,
      "id": "19920137",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn được tư vấn cách trả góp qua chuyển khoản",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.04908,
      "id": "19241131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi muốn tắt âm khi chụp hình thì phải làm sao.thanks",
      "answer": "@Thợ Xây:mình đang xài ip6 nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.275883,
      "id": "27331814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ạ , mình mới mua iphone 6 32gb cách đây 2 ngày , mình rất hài lòng về mọi thứ trong điện thoại , nhưng có 1 điều mình hơi khó chịu vì mỗi lần up video lên story trên mếnger , hình ảnh hay video gì đều bị mờ , vậy cho mình hỏi là do mesenger hay là do máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do ứng dụng Messenger nén video nên sẽ làm video giảm độ phân giải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.195858,
      "id": "25272770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách nào để tắt đi cái số nằm trên góc trái của điện thoại vậy nhân viên",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.177494,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.956871,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.945318,
      "id": "20506053",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi gọi video ko nghe được âm thanh",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.73858,
      "id": "21696543",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động điều chỉnh độ sáng trên ios11 bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.716516,
      "id": "26283958",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt âm chụp âm thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.705313,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra số lần sạc iphon bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn phải kết nối điện thoại với máy tính và trên máy tính bạn cài đặt ứng dụng 3uTools để kiểm tra số lần sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.999697,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.805359,
      "id": "21737575",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình ấn 2 lần nút home nó ra trình đa nhiệm mà bây giờ mình muốn mở chức năng tầm với cũng cần phải ấn 2 lần phím home như vậy sẽ bị trùng với phím trình đa nhiệm .bạn hướng dẫn mình cách mở chức năng tầm với .thanks",
      "answer": "Chào bạn,Chức năng tầm với thì bạn chỉ cần chạm 2 lần (không nhấn) vào nút Home bạn nhé. Để kích hoạt tính năng này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.546465,
      "id": "27268054",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt am thanh luc bấm số vậy mình vô cài đặt tim chỗ tắt mà không thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh ấn số để gọi là mặc đinh, không thể tắt được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.53314,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.50385,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.135235,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ CHO HỎI CÁCH CÀI ĐẶT KHI NGHE NHẠC TRÊN YOUTUBE MÀ TĂT MÀN HÌNH VẤN NGHE NHẠC TRÊN IPHONE 6s.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.094149,
      "id": "28970801",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tẹo, muốn tắt âm khi chụp ảnh thì ấn ở chỗ nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Bạn lưu ý là 1 số máy xách tay thị trường Nhật, Hàn Quốc ... không tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.04984,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.924255,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.862053,
      "id": "27202284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào cài garageband không cần máy tính cho ios 10.3.3 không QTV tại mình ko mún lên ios11",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì ứng dụng yêu cầu iOS 11 trở lên bạn nha, nếu bạn dùng iOS thấp hơn thì không hỗ trợ cài đặt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.855326,
      "id": "23431840",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 1 tuần mà khi nghe điện thoại thấy ù tai rất khó chịu Khi muốn nhắn tin cho Sđt nào đó trong danh bạ máy k hiển thị tin nhăn Cảm ứng khi  bấm nhanh có phím k nhạy  QTV cho hỏi máy bị lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này em thành thật xin lỗi chị vì sản phẩm bên em đã khiến chị không hài lòng chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra, nếu sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.763378,
      "id": "25566003",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy Mình toàn phải Rs lại máy thì mới bình thường có âm trở lại có phải lỗi gì k nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể lúc đó máy gặp lỗi phần mềm nên bạn khôi phục lại thì đã khắc phục được vấn đề trên, nếu tình trạng này diễn ra không thường xuyên thì bạn không nên lo lắng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.732592,
      "id": "23305167",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.1.2 có tắt âm camerra được không ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi nâng cấp iOS 11.1.2 thì máy vẫn tắt được âm chụp ảnh camera nha. Tuy nhiên nếu máy bạn là iphone dành cho thị trường Hàn Quốc, Nhật thì không tắt đi được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.380852,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: 1. Có cách nào tắt thông báo cập nhật hđh trên ios k ạ? 2. Mình tạo acc icloud trên web bằng laptop được k ạ? Hay bắt buộc phải tạo trên đt?  Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đã tải bản cập nhật rồi thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > chọn bản cập nhật để xóa đi là được ạ. Và bạn có thể đăng ký iCloud trên web bình thường không có vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.294395,
      "id": "29555789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn tắt âm thanh chụp ảnh tren ip6 như thế nào vay",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng gạt nút tắt âm bên hông máy xuống dưới bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.272303,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.263256,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.259785,
      "id": "20118828",
      "field_search": "question",
      "question": "số tổng đài tư vấn tgđ là số máy ạ",
      "answer": "Chào anh Xô,Trường hợp này thì anh có thể liên hệ số điện thoại 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.239817,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.210155,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.184605,
      "id": "20470226",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi làm sao để tắt âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.081215,
      "id": "21974833",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi phím home iphone 6 mình xài 1 ngày khoản 150 lần như vậy bao lâu thì hư và phím home iphone 6 có bền ko mình xài ip6 2017",
      "answer": "Chào bạn, Mình không thể tính toán được khi nào thì điện thoại hư bạn nhé. Nhà sản xuất cũng không cho biết dùng điện thoại bao nhiêu lần thì máy hỏng nhé bạn .Độ bền của điện thoại còn phụ thuộc vào cách bạn bảo quản và giữ gìn máy.Phím Home điện thoại này khá bền nên bạn yên tâm .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.951687,
      "id": "22416297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được 4 ngày cắm phone ko nghe được gì ạ. Còn loa ngoài thì bình thường. Mình đã test thử các tai phone khác nữa, Âm lượng phone thì max mà vẫn ko nghe được.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ trường hợp này có thể máy của chị máy lỗi kỹ thuật, phiền chị ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi qua máy mới nhé!Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.937752,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình có mua ip6 cũ o tgdd . Nhưng sau vài ngày sử dụng mình thấy một số lỗi trên máy như khi cắm tai nghe vào thì hầu như nghe k rõ, âm bị rè... . Mình cũng đã thư với nhiều  tai nghe ip khác và nhận thấy lỗi là ơn máy. Vậy giờ mình đi bảo hành có được 1 đổi 1 với máy cùng tầm giá hay là chỉ được sửa chữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra lỗi và hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.915964,
      "id": "29716247",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của em mới mua được hơn một tháng mà giờ phím nguồn rất khó bấm ạ,khi em tra imei trên thegioididong để xem thời hạn bảo hành thì lại ra sản phẩm là loa bluetooth ???",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị vui lòng thông tin lại số điện thoại của chị rồi bên em kiểm tra sau đó sẽ giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.841587,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình hỏi cái. Nâng cấp ios 10 lên 11 sao lâu quá trời luôn.hay ko nâng cấp đc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện giờ tình trạng máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.720837,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.672777,
      "id": "27330314",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ lúc mua máy tới giờ (30/4) máy em thường xuyên bị tình trạng không đổ chuông khi có người gọi đến, dù em đã tắt chế độ im lặng, âm thanh chỉnh full hết, âm bàn phím, âm khoá màn hình cũng tự động mất sau một đêm luôn.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.64094,
      "id": "29311922",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách chuyển từ font tiếng việt sang font tiếng anh và ngược lại trên bàn phím Iphone 6 khi nhắn tin. Cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chọn biểu tượng quả địa cầu trên bàn phím máy để thay đổi ngôn ngữ qua lại nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.625538,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.113935,
      "id": "27846463",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình cứ đặt tay hay vật gi ngang nút cảm biến la màng hình tắt.ad chỉ mình cách tắt đc không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.070913,
      "id": "21727724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để tắt âm thanh chụp hình ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn gạt công tác tắt âm bên hông của máy xuống là tắt âm chụp ảnh được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.038485,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi IP6 bản 32G được nâng cấp từ ip6 bản 16G pai k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị iPhone 6 32GB là phiên bản có dung lượng bộ nhớ cao hơn so với iPhone 6 bản 16GB chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.02978,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.96281,
      "id": "21733710",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi gọi cho mình tư vấn giúp mình cách thức trả góp không lãi suất qua thẻ tín dụng với nhé Mình có đọc trên mạng rồi mà không hiểu Cảm ơn ad sdt của mình xxxx2446631",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm này không hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha. Không biết anh đang quan tâm đến sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.877705,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.86903,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm thanh camera ip6 phải làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để tắt âm camera bạn có thể gạt thanh công tắc âm bên trái hoặc giảm mức âm lượng máy xuống thấp nhất là được bạn nhé. Tuy nhiên nếu máy bạn là xách tay mã là K/A hoặc J/A sẽ không tắt đi được nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.685452,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.604523,
      "id": "27422222",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 plus của em khi lắc thì bên trong như có thứ gì lỏng vậy á rất khó chịu , lắc kêu cạch cạch 4 cảnh , mong A/c tư vấn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là máy bạn đã có qua sửa chữa chưa ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.456076,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e dùng ip6 e lỡ nâng cấp lên ios11 r máy bh dùng k đk như cũ nữa  vậy làm cách nào mà cho nó như cũ k hay là thay chíp qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không có cách nào về lại bản cũ được nha, nếu như thay chip thì lại không mang lại sự ổn định về lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.442608,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.390602,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.335695,
      "id": "19298896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi cách vuốt màn hình để mở khoá mà không dùng phím home ạ,e đag dùng ios 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc ios 10 hiện tại không còn cách thiết lập vuốt để mở như trên ios 9 nữa rồi ạ; bạn chờ thêm thông tin nâng cấp ios mới xem sao bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.310822,
      "id": "26487379",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm s đễ tắt âm thanh khi chụp ảnh",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn giảm âm lượng của máy về mức thấp nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.273516,
      "id": "17846690",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có bản cập nhật IOS 10.3.1 , em xài iphone 5 không biết có nên nâng cấp ko ạ . nâng cấp lên có bị vấn đề gì ko nó có chạy chậm ko tại sợ iphone 5 nó chịu ko nổi khi nâng cấp lên 10.3.1 . cho em ý kiến",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 bạn có thể cập nhật bản này bạn nha, vì phiên bản 10.3.1 này là danh cho các model như Iphone 5 và 5C và đây cũng là bản cập nhật cuối cho dòng máy này bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.093142,
      "id": "31059998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên mình có cách giải quyết gì cho điện thoại em được ko ạ iphone6 64gb mới vừa rơi nước khoảng 3s em lùm lên liền bỏ vào gạo tất cả đều bình thường chỉ có cái phần âm lượng lại chuyễn thành tai nghe gắn tai nghe vào mới nghe được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác tình trạng máy cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.068815,
      "id": "27733331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy đã đc 25 ngày. Nay mình lỡ làm trầy xước nhỏ ở trên góc (vết xước rất nhỏ nhé nếu nhìn kỹ mới thấy đc) Bây giờ mình có thể đổi lại máy mới ko và số tiền phải bù là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.038399,
      "id": "28085507",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hiện đang Sài iPhone 6 và chạy11.4 sao mình che cái camera trước thì lại bị tắt mang mình đưa ra thì mở. Mong giải thích cách tắt nó đi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.927156,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.856531,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.848017,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi tại sao mình quay video trên iPhone 5s mà bjo xem k dc ,phải mở 4g tốc độ cao mới xem dc vậy bạn,chi giúp mình cách khắc phục với,Thanks",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt>icloud> ảnh> tải về và giữ lại bản gốc xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.80537,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.70253,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.658405,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.610003,
      "id": "24471569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop mình có để lại số điện thoại để cho bên shop tư vấn nhưng chưa thấy shop phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em hỏi chị muốn tư vấn về vần đề dì và bên em có hẹn tư vấn chưa ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.506962,
      "id": "28031291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hói mình dag đã dang ký số điện thoại mua trả góp Ben bạn. Vậy giờ mình có thể thay đổi số điện thoại của mình Dược ko ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ chị có thể thay đổi số điện thoại chị nha, chị có thể liên hệ 1800 1060 vào ngày mai để đổi thông tin ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.383238,
      "id": "27929806",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi mình muốn đổi số điện thoại bảo hành được khong ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể liên hệ 1800 1060 để bên em đổi thông tin cho anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.355034,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mình hỏi, hùi mình chưa nâng cấp lên ios 11.3 thì mình vẫn còn dùng được cáp chuyển HDMI qua TV, sao giờ mình nâng cấp lên thì mình gắn cáp HDMI chuyển qua TV không được nữa, mình đang xài IPhone 6, vậy lỗi này là do ios hay bị hư dây cáp HDMI ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 cáp chuyển HDMI khác sau đó kiểm tra lại giúp mình kết nối được chưa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.335814,
      "id": "19483684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại này hôm 30/4. Về sử dụng thì thấy nếu nhìn góc nghiêng từ phím tắt - ở âm lượng nhìn lên thấy khe sáng từ màn hình. Vậy đt mình có đảm bảo khi sử dụng k? liệu bụi bẩn, hơi nước có vào ảnh hưởng đến mày k? Nếu mình cảm thấy k an tâm thì có được đổi máy mới k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.322906,
      "id": "22999072",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình đang Sài i6 mình có nên nâng cấp ios 11.1 ko Ad ???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy của bạn hiện tại đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy nâng cấp máy lên iOS 11.1 , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa khi Hãng cập nhật vá lỗi cho phiên bản phần mềm đó thì bạn hãy nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.315992,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.297789,
      "id": "29580103",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm mỗi khi ấn chụp ảnh trên iphone 6 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn gạt nút bên cạnh máy xuống là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.29244,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.241478,
      "id": "31704686",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6plus bị hư nút âm lượng mình có thay được ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa máy. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa rồi thông tin sau anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.182232,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.179853,
      "id": "19435252",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm qua nhưng về chuông, âm tin nhắn, âm bàn phím không có, nhưng âm các ứng dụng mp, youtube lại có là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.155294,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.140755,
      "id": "18614964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua điện thoại này được khoảng 1 ngày tuy nhiên khi mình nhấn thử vào một bên máy ngay chỗ nút âm lượng mình có cảm giác đàn hồi mới lấy tay để lên thì thấy một bên máy nó không khớp với thân máy vậy cho hỏi làm cách nào để khắc phục tình trạng trên?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này liên quan đến phần cứng máy rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nhé, bạn dành ít thời gian ghé lại siêu thị gần nhất để bên mình xem máy giúp bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.12917,
      "id": "24588614",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi làm cách nào để thay đổi mã pin trên a7",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn muốn hỏi về máy A7 của Hãng nào bạn ạ ? Và mã PIN là khi mở máy yêu cầu nhập mật khẩu hay như thế nào ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.076466,
      "id": "19586308",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 của em đang chạy ios9.3 giờ nâng cấp thì lên ios10.3.2 hay lên thẳng ios11 beta vậy Qtv",
      "answer": "@Nguyễn:lên Ios 10 Nhah sao Pin..Còn Ios 11 Thì Giật Lắm Bạn ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.010855,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.987694,
      "id": "19916753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ em cách tắt đa nhiệm nhanh bằng cách vuốt sang trái trên iPhone 6 đi ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì cách tắt ứng dụng trong đa nhiệm thì bạn phải nhấn 2 lần liên tiếp phím home và vuốt ứng dụng lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.942461,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.87828,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.836658,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.834496,
      "id": "27815388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dịch vụ nâng cấp IOS k ? Điện thoại mình đang là IOS 6 muốn nâng cấp lên IOS 8 thì phí là bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không có Dịch vụ nâng cấp iOS chị nha. Chị hãy đến các cửa hàng Điện thoại bên ngoài xem sao nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.828484,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.767128,
      "id": "21654627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, đt tự động tắt nguồn và mở nguồn lại vẫn kg lên. Mong được giúp",
      "answer": "Chào chị NgọcVâng trường hợp này chị kiểm tra giúp em nhấn giữ đồng thời Nguồn và Home trong khoảng 15s xem máy có khởi động lên không ạ. Nếu vẫn chưa lên chị cắm sạc khoảng 30 phút sau và bật nguồn lại chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.7653,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.738617,
      "id": "30576729",
      "field_search": "question",
      "question": "tất cả các dòng huawei k có phím tắt chụp màn hình lun a",
      "answer": "Chào anh , Một số dòng Huawei mới có nút chụp màn hình riêng anh nhé, ví dụ như Huaweo Nova 2i anh kéo thanh thông báo xuống là thấy nút Chụp màn hình ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.699694,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.684057,
      "id": "28281355",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi bàn phím không có micrô ghi âm tin nhắn giọng nói, giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > bàn phím > bật đọc chính tả > bạn mở lên xem có được không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.663223,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.  Cục wf cách máy tầm 10m. Trog khi đó mấy máy khác bắt ok full vạch.  Ip6 của e thì không tìm thấy.  Làm đủ mọi cách r mà vẫn khôg tìm thấy wf ở khoảng cách đó.  Vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.64117,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.638252,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.593237,
      "id": "17758500",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoỉ IP 6s xuất xứ Hàn quốc có tắt được âm thanh khi chụp hình  khoog?",
      "answer": "Chào bạn , iPhone Hàn không tắt âm chụp ảnh được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.586765,
      "id": "24080294",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphon 6 cua tôi bị hiển thị bàn phím ẩn trên màn hình h muốn tắt phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.574764,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.551908,
      "id": "30634397",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có sđt của tổng đài fecrit ko cho mình xin số vs ạ,Bên mình có sđt của tổng đài fecrit ko cho mình xin số vs ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể liên hệ với tổng đài FE Credit theo số điện thoại này anh nha: (028)39.333.888 - Bấm nhánh 1Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.495907,
      "id": "18027764",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi ip6 bị lỗi lưu màn hình, tức là khi mình vào phần danh bạ hoặc bàn phím,  ứng dụng nào đó sử dụng lâu lâu chút rồi thoát ra ấn vào gọi đi hoặc mở mục khác thì thấy hình bàn phím hoặc hình ứng dụng mờ mờ ở trong. Nhu vậy là máy bị sao ạ.nhìn rất khó chịu.  Chạy lại phần mềm rồi vẫn còn và su dụng lâu thì htuong này càng rõ và nhieu hon.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo mình bạn nên mang máy đi bảo hành để khắc phục hoàn toàn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.486279,
      "id": "28044491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đã đăng ký số điện thoại mua trả góp Ben bạn. Vậy giờ mình muốn thay đổi thog Tin có dược ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị vui lòng liên hệ tổng đài bên em qua số 1800.1060 để được hỗ trợ thông tin chính xác nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.460037,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.456276,
      "id": "24118332",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình nút âm thanh không gạt lên gạt xuống được là bị như nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu phím này không gạt được thì có thể phím này đã bị hư bạn nha. Tốt hơn bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn đươc tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.37296,
      "id": "27618018",
      "field_search": "question",
      "question": "S máy mình chơi game trên iph 6 lại rất nóng z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.368963,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.366022,
      "id": "21611783",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone của mình bị đơ màn hình lúc được lúc không?? Mik rất bực bội",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363808,
      "id": "21504563",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nghe nói rất dễ bị cong phải ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sử dụng cẩn thận thì rất khó bị cong nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.353863,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi máy e là máy ip6 16 GB e nâng lên ios11 mà giờ máy bị giật lag bên mình co the giup e ha cấp xuống lại ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào anh DươngRất tiếc do phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên Thegioididong.com cũng không thể giúp anh hạ được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.342422,
      "id": "26105937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 khi mua về đã được nâng cấp ios 11 chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em thì mua về có sẵn iOS 11 rồi anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.340132,
      "id": "22716240",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Mình đang xài iphone 6. Cập nhật đến phiên bản ios11.0.3. Mình gặp một vấn đề là khi gửi tin nhắn thì một số thuê bao được gửi tin nhắn sẽ đi. Nhưng cũng một nội dung như vậy nhưng gửi thuê bao khác lại báo “chưa gửi được”. Mình đã reset máy. Kiểm tra mạng nhưng vẫn không đc. Các thuê bao kia vẫn hoạt động bình thường Rất mong trung tâm tư vấn Mình xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì phiên bản IOS này đang có vấn đề, bạn chờ bản cập nhật tiếp theo của hãng sẽ khắc phục tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.310303,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.308279,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.224697,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.223946,
      "id": "30867350",
      "field_search": "question",
      "question": "Trường hợp nào thì tắt tìm iphone vậy . Đổi id mới có tắt tìm ip ko . Reset máy thì có tắt ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ khi anh cần Restore lại điện thoại , khôi phục cài đặt gốc máy  và đăng xuất tài khoản icloud thì cần tắt tìm iPhone anh nhé. Ngoài cách trường hợp trên thì anh không cần phải tắt tìm iPhone anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.152992,
      "id": "23809697",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn dùm mình một số điều. Mình muốn hỏi giữa iphone 6 và galaxy j7+ cái nào chụp ảnh đẹp  dung lượng cao. Nhu câu mình chơi game và chup hinh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn cần máy chụp ảnh đẹp, dung lượng cao thì có thể chọn Samsung Galaxy J7 Plus, nếu bạn cần máy chơi game tốt hơn thì có thể chọn iPhone 6 hoặc J7 Plus cũng đều đáp ứng được ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.112825,
      "id": "26554686",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh quan tâm đến IP6  64g. Tư vấn giúp mình với. MÌnh ở Hưng Yên",
      "answer": "Chào chị,Dạ bản 64GB của sản phẩm này siêu thị bên em không có chị ạ, em rất tiếc, chị chọn sản phẩm bản 32GB chị nhé, vì siêu thị bên em chỉ có bản iPhone 6 32GB thôi ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.11026,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.099901,
      "id": "27061795",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn , mình muốn được tư vấn ạ",
      "answer": "Chào chị Hoà,Chị muốn được tư vấn mua trả góp sản phẩm này hay sao ạ. Nếu là mua trả góp chị thông tin thêm độ tuổi, các hồ sơ chị có và mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.084793,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mình đang dùng đt ip6 cập nhật lên ios11 nếu bh có bản cập nhật mới có nên cập nhật tiếp k bh đt dùng rất lăng và đơ có cách nào cải thiện lại k hay là trở về ios10 như ban đâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để máy chạy tốt và mượt hơn bạn nha, bản IOS 11 thì có 1 số thay đổi cập nhật ở hệ thống máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.063154,
      "id": "30737543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách để tắt quảng cáo ở iphone 5s với ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng xóa các ứng dụng miễn phí mà anh đã cài đặt vào máy , nguyên nhân máy hiển thị quảng cáo là do có cài đặt các ứng dụng đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.035719,
      "id": "30748277",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi cách tắt độ sáng màn hình trên ip 6 phiên bản ios 11 như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu bạn nói đến độ sáng tự động thì bạn vào Cài đặt -> Cài đặt chung -> Trợ năng -> Thích nghi màn hình -> Độ sáng tự động -> tắt đi ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.032518,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.02653,
      "id": "19533137",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng S7 edge Black Pearl. Mình có nên nâng cấp lên máy này không ạ?",
      "answer": "Rãnh quá vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.010077,
      "id": "20834837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách tắt ứng dụng nguồn trên i phone 6 và cách xài i phone 6 luon muot đi",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt các ứng dụng chạy ngầm thì bạn nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm và hạn chế cài đặt các ứng dụng không cần thiết để tránh bị xung đột hệ điều hành thì máy sẽ luôn mượt mà nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.00149,
      "id": "21035526",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là Một số video trên youtube mình thấy ghi là Video ko khả dụng? Như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do các video này đã bị xóa rồi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.998072,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.99241,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.969881,
      "id": "20292649",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi bị kẹt trong chế độ tai nghe nhờ add tư vấn chữa lỗi này, đang rất bức xúc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.895775,
      "id": "30456447",
      "field_search": "question",
      "question": "E gạt công tắt bên trái r nhưng k có âm thanh ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị gạt xong thì nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng của máy lên rồi thử lại xem sao chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.88526,
      "id": "27254110",
      "field_search": "question",
      "question": "h mình muốn mua trả góp trước 1tr4 ip6 có gói nào ko tư vấn cho mình minh cam on",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau với mức trả trước khoảng 1 triệu 400 nghìn ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.87354,
      "id": "19495325",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi Trình duyệt safari trên ip bây giờ có nghe nhạc khi tắt màn hình được ko vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện Safari trên Iphone đã Fix lại và không còn nghe nhạc được khi tắt màn hình anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.872942,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.872835,
      "id": "28619468",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi cách xóa hộp thư đến trong gmail trên ios 11 với?? thank!!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Gmail > hộp thư đến > nhấn giữ vào Mail > chọn các mail cần xóa > chọn biểu tượng thùng rác để xóa Mail bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.866446,
      "id": "17857609",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào ghi âm cuộc gọi trên iphone không QTV.nếu có xin hãy hướng dẫn cụ thể.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có cách nào ghi âm cuộc gọi cho iPhone bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.86254,
      "id": "21612369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy con ip6 32g hôm qua tại tgdđ. Sao nghe nhạc, xem video âm thanh bthg mà chuông cuộc gọi đến chỉ có rung k có âm thanh vs lại game cũng k có",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé, còn về game bạn có thể truy cập vào Appstore để tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.841564,
      "id": "28153325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đan xài iphone 6s mà ios9 h muốn lên ios11 thì làm s lên được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6s bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm để cập nhật IOS mới cho máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.836433,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.832458,
      "id": "20555684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e ms mua iphone6 32gb nhưng sao về dùng e thấy âm thanh khoá và âm bàn phím hơi nhỏ, cos phải máy lỗi hay máy nào cũng thế ạ???",
      "answer": "Chào chị Hiền Vâng với sản phẩm này thì máy hỗ trợ loa sản phẩm hỗ trợ mức tương đối thôi ạ để mang chất lượng âm thchị tốt nhất có thể nếu chị không yên tâm nhỏ quá chị mang sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.807058,
      "id": "22108644",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thể gọi vào xxxx128894 tư vấn giúp mình được không",
      "answer": "Chào anh,Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.784954,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.782242,
      "id": "30047551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ mình muốn chuyển đổi video trên youtube sang mp3 trên iphone thì mình làm cách nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo  (nếu bạn đề cập tính năng này) bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.754683,
      "id": "19738692",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở Bình Chuẩn. Bình Dương. Mình muốn biết nếu mình mua iphone6 plus có gói trả góp 0 lải suất không vậy bạn ? Nếu có thì mình đến cửa hàng ở đâu? Rất mong hồi âm. Xin cảm ơn!,",
      "answer": "Chào chị. Dạ với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB hiện bên em không hỗ trợ cùng với gói lãi suất 0% đó ạ, chị có thể cho em xin thêm thông tin giấy tờ mà chị hiện có để bên em tư vấn cho chị tham khảo gói lãi suất khác chị nha. Và với sản phẩm này theo em kiểm tra thì đã hết hàng tại khu vực phường Bình Chuẩn rồi đó ạ, không biết chị còn có thể tham khảo khu vực lân cận khác được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.736015,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.706781,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.0.2 mà pin tụt nhanh quá. Có cách nào k qtv. Mình dùng iPhone 5s",
      "answer": "Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.68425,
      "id": "27829624",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có trợ năng nào mà tắt màn hình vẫn nghe dc nhạc trên youtube ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn làm theo cách  là được nha.Thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.652573,
      "id": "22011428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi.e moi nâng cấp lên ios11 bgio luot bảng tin fb ko tải dc.cho e hỏi cách khắc phục voi ạ.e xoá ung dụng cài lại vẫn ko dc.đặt lại cài đặt cũng ko dc.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.632437,
      "id": "25173480",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái biểu tượng mình đã khoanh trong là biểu tượng gì v và cách xoá nó? Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể đang có 1 ứng dụng nào đó đang cài đặt nhưng chưa hoàn tất , bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.629961,
      "id": "26105927",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 khi mua về đã được nâng cấp lên ios 11 chưa vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rồi đó anh ơi, sản phẩm này khi mua ở siêu thị bên em về thì sẽ có sẵn iOS 11 luôn anh nhé, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó anh ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em  nhận sản phẩm với giá giảm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.563839,
      "id": "26488854",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 nghe nói máy chay ios 11 rất hao pin và lag ?  cho mình xin ý kiến..",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn cập nhật máy lên iOS 11.3 thì máy sẽ hoạt động ổn định và không hao Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55864,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.540373,
      "id": "20778798",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ mình cách cho cho dòng chở cuối nổi lên và cập nhật",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này thì bạn đã yêu cầu cập nhật rồi nên bạn vui lòng đợi đến khi máy tải xong thì bạn có thể chọn cập nhật ngay để cập nhật nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.513723,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphon 6 tại tgdd. Khi cài vân tay xong, khóa máy, bật sáng màn hình, lấy vân tay đặt nhẹ vào phím home thì máy k mở. Chỉ khi mình ấn mạnh vào phím home thì máy mới nhận vân tay.  Cho mình hỏi, ip6 phải ấn mạnh vào phím home mới nhận vân tay hay máy bị lỗi.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì để mở khóa bằng vân tay,bạn cần phải nhấn 1 lực vừa đủ vào phím home , nên bạn vui lòng lau sạch phím home rồi thử lại xem vân tay có nhạy hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.502508,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tại sao khi em cắm tai nghe vào máy nó lại bị rè rè,sau khi tăng âm gần như hết cỡ mới nghe được mà nếu giảm âm đi thì chỉ phát được 3-4s là tịt hết âm thanh luôn ạ? Em đã thử nhiều loại tai nghe nhưng vẫn bị như vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem phần Jack cắm tai nghe có vấn đề gì không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.484348,
      "id": "17769467",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi em mua iphone 6 về họ bảo máy chính hãng mà sao chụp ảnh ko tắt âm đc. Liệu có phải máy lock không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy bạn mua tại đây và bạn vào cài đặt -> cài đặt chung -> gới thiệu , rồi chụp lại màn hình gửi lại cho mình nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.458496,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.456688,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.452312,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.429777,
      "id": "23783311",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình lỡ lên ios11 cho ip6 h xuống ios 10.3.3 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, khi cập nhật iOS 11 thì không thể hạ cấp về iOS 10.3.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.367437,
      "id": "27847515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xem youtube tắt màn hình mà vẩn hàt bình thường làm s",
      "answer": "Chào bạn, Bạn cài trình duyệt Chrome vào cho máy > vào trang Youtube mở 1 video để xem > chọn 3 chấm của trình duyệt > chọn Yêu cầu trang Web cho máy tính > Tắt màn hình , tiếng sẽ tăt > bạn mở màn hình khóa điện thoại lên cho Play > tắt màn hình đi là máy phát được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.332357,
      "id": "26288312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua và sd được 6 tháng, mấy bữa gần đây tự nhiên bị tụt pin rất nhanh chóng, ko sử dụng, tắt wifi thì mất 5% 1 tiếng, còn cầm sử dụng chưa đc 5 phút đã mất gần 10%",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.295774,
      "id": "22049415",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi . Tại sao khi nâng lên ios 11.0.1 khi call video zalo lại không lên hình vậy ? Đã thử mọi cách mà vẫn như vậy :",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gọi Video Zalo theo hướng dẫn tại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}